大家唔好係唔係都衝 必要時先用

首先可以嘅話盡量用遊行靜坐表達
果一百萬人嘅遊行佢雖然佢唔理
但做成嘅國際壓力其實佢都會驚
再講香港都未試過一個月內有幾次大型遊行
可以試左先 唔得先再升級都未遲

暴力留返係必要時先用
就好似琴日咁 唔用暴力 唔阻塞 二讀已經過左
好多謝咁多位義士成功阻止到琴日嘅會議
但已經有兄弟因為琴日比人拉左
又有人傷得好重
唔係必要嘅時候 盡量唔好用暴力 比黑警有借口佢地攻擊 講真點會夠佢地打
無謂做成不必要嘅傷亡

但其他時候 請用返各種和平/
不合作運動曬馬
個會取消左/已經夜晚 盡量休息下
唔好再晒氣衝擊
大家係為左守護件事 而唔係為搞亂而搞亂
記住初衷 唔好太易比人影響到自己
加油